[好撚嬲] 邊個再俾意見前線應該做乜乜乜快D仆街死

唔該自己仆街死

出都無心出黎，講乜撚啫。

thank you

多謝合作

as title

不分化，前有前做，後有後做，互相尊重，意見可以俾，但前線決定

關於前線，後係無得做，你地知條撚咩，點俾有用意見????